終於都捉到侵條路 佢一定唔敢一次過加5000億關稅🏮

因為會分開幾年黎玩
每次2-300億
磨到d供應鏈完全撤出中國為止
我可以做刁大大既國師

香港冇左你咁撚醒嘅人點得